
                      Es una buena película para pasar el rato. Escribí mi crítica e hice una comparación de los sucesos de la película con la historia verídica en mi blog Histoficción. Los invito.
        
            